[絲打請入] 對有好感嘅男仔 你會比咩signals?

麻煩絲打們分享吓 同埋我地男嘅點樣分辨你係比緊signal 定當我係fd ?

會秒回

會講你係我的好朋友

摸佢碌鳩

製造機會偶遇
偷望
見到面會好開心
主動搵你講嘢

你地識左幾耐？
你有無比咩表示先？女通常面皮薄 你要主動少少

成日借啲意搵你/約你

有又點...........

dont FF too much

屌到佢前列腺高潮

主動約佢食飯

會同你互flirt

直接問佢咪知 你係咪成日煮野食比人架？睇佢點答再問咪知囉

睇個女仔咩性格 我好內向 所以就算有好感都唔會表示出嚟 但會默許佢做好多嘢

送波餅佢食

例如做咩

不如問有咩假signal 好過

話返我屋企

唔係煮完送唔出先質比你既話
點可能係冇野

佢點對我都得例如平時係唔會有異性埋到我身，除咗佢 同埋我會關心佢 可惜對方係唔會感受到我做咗啲咩

瘋狂約佢

Player都得

即係摸下頭/頭髮 拖下你 餵你/叫你餵食野咁？

已經俾曬呢d signal係佢唔get定對我無興趣

呢D可以係假singal....

可能個男仔試過衰...唔再信...(利申:試過)

怕水泡signal 完

主動覆story

咁可以點做 係咁聊佢講嘢我又驚chur親佢

約

約佢出街

平時聊佢講嘢都hea覆甚至唔覆 覺得自己無機會了

唔試點知

認真問 你係咪肥/唔靚

Me too

正常囉 可能我唔係佢杯茶又有可能佢已經有鐘意嘅人 唉

拖就冇，拖得就一齊啦 其他都有

變態

係咪靚仔呀？ 佢份人怕唔怕醜先

拖對方入後巷摸賓周

我覺得佢好靚仔架 佢平時都係唔多嘢講 唔出聲嘅人

址lin旗篤佢

放心比佢中出

然後先到我中出返佢

女仔只會記得自己向邊個付出好多
永遠唔會記得邊個男仔向自己付出過

所以最後只會怨點解剩係識到啲仆街player
識唔到啲好男仔

覆錯post

求問點樣製造機會偶遇

肯同你單獨出街已經pass左第一關啦

咁你要觀察耐d 啦，呢類人你唔出聲佢唔出聲，你唔主動佢唔主動

(我都係)

我有主動過approach 一個男仔
我會： R水吹、關心佢、約佢食嘢睇戲
我諗其他女仔放signal至少都會r水吹

可惜人地唔受囉
然後有個幾合眼緣嘅男仔approach 我
所以我果斷放棄上面講嗰個男仔了

倒貼其實真係好傷自尊
同埋女仔都係想有人欣賞有人錫啫
所以巴打見有女放signal approach 你
啱就快手啦
唔啱真係唔好收兵
人地鼓起好大勇氣搵你

香港係咪就快變下一個detroit

好睇你哋點識喎
不過做少少stalking就梗有

例如你個case係點，參考下

覆錯左post

會濕

驚自爆
其實呢啲乜signal都唔係最重要
執靚啲個樣先最有用

好簡單 將你既諗法加上「你唔」成一個問句去問佢

ex. 你唔約我食飯？
你唔約我睇戲？
你唔送我返屋企？

依啲咪叫好既signal囉
起碼個男仔知道你想佢約你 扔個波被男仔
屌你有啲女仔唔講架 事後就會怨你唔約佢 又話收佢兵

我對上果個就係咁樣叼走左我
如果個男仔都對個女既有意思依招真係萬試萬靈

你岩

扯lin

絲打介唔介意講吓你會默許個男嘅做啲咩？

我都好想知 有時以為佢有野結果當你係fd

單獨出街 close fd 都可以啦

就係唔肯定係咪signal 一開始真係純當fd完全無樣 係慢慢相處落先有啲野
萬一對方當我close fd 而我諗多左咪玩完

所以有時直接問最簡單

on9啦，fd都秒回

同你出去有冇打扮下？你少少flirt佢咩反應？

求指教。點為之flirt?

Lm

你都係嘅意思係你同我情況一樣定你係呢類人
如果你係呢類人點解唔主動d，女仔會以為你對佢無興趣架

可能佢A0呢